qakm2000係鬼，大家留意返

呢條友日日叫人唔好搞機場
仲叫人去威脅林鄭人身安全

推